[廢中戰術大師] 阿積士 vs 利物浦 6

屌你慢撚到

super slow

Slow

slow 到

早安! 鍾狗躝未?

Push this

slow

條中場英冠水平

出宗師打少一個 出祖安打少2個

jones英冠料

深夜西波
2隊有冇射門

sor 誤中1001 睇完之前既回先知中左

好彩邊爐夠晒可靠

沙拿咁深

阿積士打得幾好, 有幾吓禁住黎打, 差D射入

屌宗出黎淨係彈走個波 冇防守
出黎做乜撚 出短唔好

宗師垃圾到仆街

軒

買對家龍門啦屌

TAA狀態差到爆

換5個

好似唔差
夠淡定

覺得佢驚左上前助攻咁
經過7-2之後震撼教育

法賓奴今日又99 defense

屌你老母宗師 一早傳啦臭閪

0-1

亞特蘭大

米拿同老母防務好重

都算穩陣

但得robbo交到功課

TAA唉

無bino 我地會唔會已經輸緊3-0

Ajax準備

Show blocked user - 李典

gomez都還可以啦

打反擊我地個右中場去撚左邊

派咗粒大膠啦頭先

早安終於出黎打手鎚

嘩屌差啲

無軒cover既taa差好遠

睇見文尼就辛苦 下下咁吊啲鳩波比佢

對面有條友叫Blind

牙積士班波快到

明奴開季以來有冇邊腳好波？

失波未

可能會，有兩下閘走個波好準好關鍵

無

沙拿差啲比到單刀佢

呢班人識撚組織咩，唯有吊俾文沙自己去
見到都覺得攰

點解踢得咁差

早安

個邊鏝1:1波圖

早安sir

唔出宗+出jota 真係勁十倍

祖安依啲又封到
雖然offside

好似由7-2果場開始就係咁
希望佢快啲有返信心

對維拉第二球果球助攻

-6ja

明奴態咁差真係唔應該出

good morning

jones 同老母

淨係識求其斬

等你估佢唔到

神經刀

屌你老母宗師

拜都1-0下體

早安靚救

雖然你都係廢到仆街

禁區頂都唔射

牙祖好波

呢場快上快落
我地啲人，就黎踢死

比得幾好，力水差少少

老母

宗師真係廢閪嚟 下下掂親個波就諗有冇得射 唔撚識第一時間傳

og

0-1

OG

宗斯仲妹撚過老母

MANE

Og

-6足球

0:1 OG

文尼

好懷疑廢中是咪傷左VVD short 撚左

文尼撻撚哂

交屁真核

交屁

阿積士真係水水地

本防守書冇左

做乜鳩

31號送禮

屌-6足球 真核文尼

好波不如好運

送禮

來回高速球，出老人家米拿輸運轉力

折射王

入波靠對面

神秘力量

踢左落塊草皮到先

個眼神

塌到咁都入

Tagliafico

牙典
tagliafico

假假地？點會左腳控

link？

文尼表示運氣都係實力嘅一種

呢個陣同態唔靠對面真係唔知點入

對面搶點靚到

唔靠ajax 自爆你估你有波入咩

很喜歡文尼

會員TAGLIAFICO做野

盲既都收你皮

撻大Q反而OG

-6

乜軍都攞哂
仲有神秘力量護住

-6足球 never die

神秘力量黎

會然潛左

好撚柒

-6到 收撚咗錢定點

文尼勁能到

Og條友以為自己踢梗利

咁呢球好逼真

下季過黎啦

走位好靚

米拿

笑到仆街 條友想加盟利記？

米拿叔

召喚果位要我地既理性ajax L
拿 讓你一個廢中 滿意未

入波先知原來係有個咁既球員

要向後撻q個機率係幾多

Good foul黎啦

可惜已經有森美

靚剷呀

好波不如好運
神祕力量

咁早可以唔foil

唔需要啦 果個位人地禁區頂咋

屌佢傷完未

踢到彈珠台咁

條友黎到又傷又性

係 佢踢到好吃力

中場3條友啲互傳真係

邊爐歐聯客串打中堅呢招可能work
落腳準 有身位 做到利中堅分波戰術
轉身慢 應付兩邊傳中波呢啲弱點又無喺英超咁嚴苛

個前獌wo

明奴做乜勁

求下你半場收起米叔，唔忍心

傷到連啲fitness update都冇提起佢

Bino

米唔係最好氣咩
搞成咁

屌沙拿

買佢過嚟養傷

水貨

好氣還好氣，個人慢晒

沙拿太淡定

我都廢事應 咁都唔認得咩

Robbo幾時都咁癲
水貨

bino

邊爐真係好撚勁

宗師死撚返去自己個位啦仆街

真係唔使買中堅

屌你沙拿咁都唔入

但慢
踢啲節奏無咁快既應該仲有貨

who need vvd

其實沙拿右腳冇想像中咁差
但都係唔鐘意用

matip gomez glass

體能可能仲得
但係歐聯呢啲強度應該跟唔上

牙樂呢幾場助攻防守乜都冇 韓妹搞搞佢啦

又含

Bino fit足一季得唔得

全隊得jelly識高速推進

邊爐唔錯

合理+樂觀

新利留名
黑衫3號新中堅？咁勁既

Hi ching

bino要成為vvd影分身了

on9 球球吊上去比文尼

佢兩個唔咁玻璃其實係勁

Robbo進入黃金時期, 痴撚線

埃及狗識唔識射波

拜2-0
好勁

韓妹搞緊67

班中場龜速推進屌奶星

記錯呀J

跑死

咪吹奏

邊爐 Gomez 兩個要場場踢到暫時咁好今季先可以繼續發下夢

gomez on9到
學咩人推姐

MATIP幾勁 GOMEZ應該連合格都未到

拜勁到

亞特蘭大都2-0

咁細都搞

宗師真係垃圾 中場又唔撚現位 都唔撚知佢邊度勁 賣啦仆街

3:0

miss張子

19歲宗師仲慢過34歲米拿

3-0
亞特蘭大

廢沙

點打...

阿係咪太保守

真係勁

搞76

好期待對阿特蘭大

Onana幾好

就係搞得太多

識野 睇佢反智原地扭波

中出阿祖安十連發

唔好咁啦

米迪蘭特第一次踢歐聯

練波咁feel

高無態+要人lead je
而且中堅23歲咁 係OK 架

哇 法賓奴

Waaaaa

邊爐cls

WAAAAAAAAAAAAAAAA fabbbbbbbino

Wa bino cls

CLS

BINO救世

Cls邊爐

bino
milner上年個球

3號仔

差啲又og

邊爐勁撚到護空門都有埋

對面肯攻 差好遠了

要不是邊爐

文尼啲變速好撚勁

文尼突然變速果下應該真係世一

Bino踢到上哂身

Bino >>>>>>>> vvd

我奴！！！

早安一啲壓力都冇比人

邊奴

邊爐呢個咁出色ge男人就好似一隻螢火蟲

Cls球護空龍

邊爐

Who need VVD

Vvd可以放假了

Bino搭Phillips

佢唔og都收貨延

今年靠bino了

望就望頂到冬季買新中堅

費明奴！

真。。。會唔會打中堅先係最佳位

有既 逼到對面要笠

邊爐踢中堅屌打高美斯

想含邊爐 有冇人跟

Bino已經係mvp了

taa真係亂出

me

VVD WHO?

可以買新防中了

老母唯一highlight

唔通真係唔洗買中堅

你上先 我後補

who???

打英超有啲難
但R聯應該fit哂

前中後乜都得！Bino！

米拿 jones換啦

呢件奴收收皮先

你同鄉另外個奴屌醒佢啦 廢到

世紀救球

FF 啦
兩隻玻璃唔會傷咩

都係要

就算bino踢得好都要買啦
得2.5個中堅

佢防中都勁

Jones完全錯位

唔知做乜

米拿遲早紅牌

利物浦費甸

駁腳

呢件同米拿廢宗落返去後備

打前一格會好好多

而家佢頂位咁款

完半場
反宗黨可以召集未

好似踢少個咁 屌佢

想奶邊爐個頭

jones預佢出半場感受氣氛算
陣間換走pls

有Bino 單中堅都夠做

邊爐又殺

老母今場打6號淨係做防守ok

對比之下老母好快

@牙叔

米拿要換 宗師要換

明奴依球

好彩又係邊爐救番

費明奴想點撚樣呀

鐘斯換南野啦屌

邊爐癲撚到

邊爐勁到顛

宗師行行企企

邊爐落腳準撚到

我迷宗都好想問出佢做乜鳩

Bino 勁到痴撚線

F9頂區頂Set波比人

不過Bino救返

又係邊爐位置感tackle痴撚線

嚇撚死邊爐，以為吹自己犯規

bino會唔會下年搭vvd打正選

明奴換jota啦 jota有態

踢得咁好唔駛買中堅惡性循環

jota n hendo are ready to come on

邊爐咩野事穩過高美欺

利原來好多痴線佬

講撚左宗唔得架啦屌

邊奴好撚勁

邊爐嗰球其實係米拿同早安先後犯錯，唔係咩好事

俾紅太陽skip半場

Bino: 咁都吹？

屌高就算啦

邊爐可以做正選中堅

我邊

真心今場唔差 換jones啦

Jota打唔打到左中真心

想講Bino閘波清波Tackle都好準

一陣燈到有波入

如果可以希望佢地唔使出

鐘同明 換南野 jota啦
反正宗都唔防守，出佢2個起碼多d迫搶

穩過高美斯唔難

咁買返個中場比我得唔得啊

股東：有宗師 牙膏邊有位踢

No la
佢玩cutin多啦

法將軍從天而降

明奴真係呢

米叔唔算差不過有牌遲早要換
JONES真係唔知做過乜

4人防線今日暫時幾好
當然老母都支援唔少

宗狗廢撚到癲
捨得躝未未

佢次次中堅都好撚勁
bino 真係好好J 除左佢無態果陣真係好撚廢之外

早安上半場仲未失波，要多謝bino

邊爐好似冇輸過閘曬

點返費林明高了

難啲 兩個都係逗住睇準機會先落腳 要一個標一個逗先得 但依家黎講算係替代vvd嘅最佳人選

宗都唔守 攻又唔現位
所以冇沙短防守唔好呢個講法

米叔睇到好尷尬，完全跟唔到
落腳好慢

隔離atalanta輕鬆3球

宗師返青年軍啦
屌都廢事

啲落腳準過打防中

識做就扮傷啦屌佢老母

好正路既換人

廢中：ok 80分鐘同你換

條中場咁 bino唔頂得好耐
下半場一定要換

米黃咗應該都換
換宗米奴

返德甲都得掛

講堅

唔好屌Jones住

19歲比人擺錯位

半場一定要變（陣式）

諗住青訓應該會出力跑搏表現
同一隊踢夾預咗無得做球霸
但係workrate又低咁出嚟做乜

可能唔係打平時打開嘅位 所以特別專注醒神

大將之風 定到

唔係真事呀嘛

奶r williams頭頂粒丸子啦

唔係話反宗，潛力有，但真係未夠班打英超同歐聯

出30min都要啦
jones真係駁腳咁
仲有米叔

未上力時出腳下下犯規

Jones Milner out
Hendo Jota in

成撚見d波係宗師腳邊略過

對手係獌早幾年大炒果隊丹麥歐霸隊

快啲出紅太陽啦屌

道友

我地仲有神軒 老母 米拿
大把中堅

r聯呀大佬
佢咁踢我擺沙短唔好

又盲撐宗 好野

下半場一定有鍾一招 比你班撚樣屌咗半場

阿早安仲要打多幾多場呀屌

仲有明爐

講堅，未見過後生仔落場咁少跑動，剩係呢樣已經唔掂啦

下半場仲係度先啦

可能人關對面只係荷甲水平 大家唔好打曬飛機住 返到英超小心比人456

出返AB 可能後防仲有救

宜家每次提起 vvd 個心都隱隱作痛

櫻木花道

今場真係近兩季最廢嘅中場組合

至少要捱埋atalanta個場

樂觀可能兩場？
一場英超對錫
一場歐聯對中日德蘭

又盲反 唔理個陣 唔理球員特性 好撚嘢

未完場唔敢j住

沙短 南野 力子 揀邊個好 個人想睇沙短

早安救左球單刀算係咁啦

gomez嘅蜜月期過咗就現形
幾年來冇乜進步過
今場要佢擔大旗都仲係優柔寡斷
反而邊爐專心做簡單野就盡顯實力

唔講進攻連防守都歎慢板已經唔關潛唔潛力事

屌祖=屌祖安+屌祖高美斯

世紀救波, 法賓奴客串龍門

offside ball

聯賽馬貼搭方爐啦 鳩美斯後備

邊奴又幫fsg慳左40m唔駛買中堅

準備俾人456

隔左2年隊阿積士弱左好多

第3場先打atalanta

為左個後生仔改陣式？

想睇咗一年

有機無off

龍骨走晒

比人拆左骨

想問下邊爐幾高 打中堅夠唔夠頂波

條撚樣快d落後備

Ab

我軒曾經都係踢擦鞋仔波

咩話 四十比零？jpg.

換晒，反正可以換5個

美欺冇乜霸氣

認真

要換/要變陣

用返呢個陣嘅話

換Jota/Minamino

F9打鐘斯個位 就可能好啲

google原來都188

原來米拿失波

外國講波佬話ON

ab唔係話打鏝先ok咩
定我記錯

亞特3-0

Harvey Elliott 踢英冠都麻麻地

Tag 波子

沙短入黎踩草有佢份

進攻lag曬機

如果2年前果隊，我地呢個陣半場都開主其他了

上星期話比預期進度快
今個月尾可能得

快撚d換jota kill game啦

廢中今日好燥, 係好事, 開季好撚calm結果踢得差

邊爐追番去果下都幾慢

成日以為佢好矮反而老母原來得175

ali次次傷好都廢一排先

寧願雞胸都想VVD 慢慢養好傷先出
rehab 記住要做得好啲唔好rush

邊爐有態好勁時有驚喜
反而雞達

如果用英超把尺計埋條毛應該Onside

班撚屌唔屌唔得

Adrian
出啲唔出啲咁
做乜鳩

條友從來冇快過

慢慢尼啦

條中場行行企企好難唔燥

關咩球員特性事
上半場掂過幾多腳波
成條中場任佢打咁濟

歐冠正選出場 係咪岩
但落場hea 又唔多郁
你仲想為左佢變陣話佢踢唔岩位

咁係咪所有後生落場都要量身定做先
做咩大家屌76先 人地本身右翼黎

隻腳咁長

睇膊頭位似off

雞達有態都勁 不過冇態咗好耐

ching唔睇利歐冠
走去睇英冠

唔岩陣唔岩位都唔會下下粒波隔離飛過掛

踢得差嗰陣係因為佢成日標波失位
當然同球隊整體表現有關
嗰幾場成隊啲迫搶都冇力
但作為單防中都冇理由上前搶埋一份

之前都覺得佢今季頂中堅係雙贏
fsg又慳錢，邊奴又可以練返企位
諗返起有輪見佢成日衝到上前場迫搶就火起
佢top fit嗰陣有個朵叫燈塔
好地地企靚位閘波先係佢強項
學咩人玩標波

英冠都唔係易踢
有得正選浸下都算好

以後我都識講
唔理個陣 唔理球員特性

事實 踢真波 果陣 真係會

Idiot 先18歲 仲有2年比佢柒

咪就係囉 宗師死返落英冠浸啦屌

vdb ziyech de ligt de jong veltman

仲要對陣容超超地既屈仔

宗師根本就應該借出去磨鍊下
本身心態已經差成日球霸上身指指點點
留喺利一隊更加以為自己好勁
廢中戰術之下都未見過有中場咁樣行行企企仲要係後生青訓
就算擺錯位跑多兩步都可以掛

反宗

軒
宗師可以較水了

呀j上連登？

感動

Jones換去英冠啦 完全同班主力唔撚夾唔夠班

好似接近米9，條件係有
不過防中始終係佢最佳位置

換米啦
有排你睇宗師

一陣換米

換米拿未
有心無力
望到都辛苦

米踢得咁少？

軒仔要幫宗師執屎

點睇都係換有黃牌

On9 你個agenda係插緊Jones表現

同我講果樣嘢明明唔同

我講緊19歲球員 比人擺錯位 表現差唔好屌

Ox擺錯位 表現差 高普都保佢啦

何況今次

擺明係教練責任感大啲啦

歐冠正選出錯人出錯陣

黃

扮球王個下難頂
又唔知自己廢

宗指撚住軒仔叫佢跑

應該換米？

有黃牌驚拎紅掛

廢中同米拿應該睇到個現實係米拿再唔係歐聯祕密武器

咁高位係要防中標波再快速守轉攻
左右中場其中一件回後
不嬲高普都唔理球員強項啦

JM <> hendo

唔夾都算 佢係人地逼佢就慢慢跑
人地傳波佢一定係諗方法射 唔撚識第一時間做one two
搞到好多時啲靚時機冇咗
羅白神有2/3球俾佢浪費咗

軒了

紅太陽準備出場

紅太陽

其實宗師有幾擺錯位

Let’s go Hendo

應該係咪拿走

有人好心俾條link 嘛？

其實佢錯咩位？
佢定位唔係就係中場中咩

咁以後都可以賴廢中啦
講左後備出冇問題

但你為佢解脫 又提19歲 又球員特性 又錯陣容
點玩呀

米拿老母軒

前利Ejaria個隊雷丁暫時第一 有冇set回購？

再唔係買番kent啦 勁撚到巔

軒同老母雙防中，宗換架仔4231好過啦
英超就話驚佢輸身體對抗姐，對荷甲唔係問題啦

霸住個位踢撚到咁，我出求其一個中場都跑得多過佢，肉緊過佢啦

佔中三子

佔中三子歸位

拜2-1下體

18年

屌Quote錯

Tactics唔係淨係分位置

要分roles and responsibilities

classic

if klopp has unlimited fifa coin

失去過先識珍惜

最悶3子

Wa屌

仲有佢冇得用波？佢乜撚野特性咁巴閉？

久違嘅佔中三子返嚟了

邊撚個傳失呀

中內柱

但現實係嗰幾場三個中場都上哂去迫
然後比人地直接面對我地防線

有運

宗師躝咗

中柱

咁早換宗即係高普都覺得佢唔合格

我明你諗咩啦

你慢慢

要靠幾多年神秘力量

半場之後照樣撳住黎打

頭先好撚驚

出軒之後宗師表現應該會好返啲

靠到vvd 復出

熟悉嘅神秘力量翻來了

換出左了

米叔又老又有黃都換宗就知有幾差
都係果句，唔屌佢了，唔夠班照出係廢中問題

嘩 你好叻呀 慢慢保住佢囉

下冇12

其實老母米拿都去左幫佢執屎
擺佢係中中 成條中場比宗師自由發揮
點樣擺錯位
上半場宗師有掂左幾多腳波？

喺後備席就係最佳表現

可比可唔比

頂以為換米
點知佔中三子重出江湖

佢淨係覺得大家盲反

歐聯有無用Var？

屌 阿早安成日掂波

我已經俾幾百蚊一個月now,
睇場歐聯仲要加錢

有

兜兜轉轉都係要用返佔中三子

老母又lag

明奴

老母唔比taa

老母又lag機

廢明奴

你頂多話今場無正宗防中cover佢
位就一向都係踢呢個㗎啦
廢中麾下跑都唔肯跑咁放你出嚟做乜

冇foul咩 拉左拉

獌狗咪有

所以好撚燥
Thiago比左啦

而家軒達臣打返老母個右防中位

老母打Jones個位

正 有得睇荷蘭老母

早安終於出擊得好

呢條防線真係好唔安心

明奴好唔掂

TAA同明奴做咩廢撚到咁

lomo 粒ram慢過我20年前部電腦

真係好似睇緊列斯聯咁

啱啱起身做半真利 打成點？

列斯聯勁好多

軒同米同時出場好似打多個咁，
緊有個係附近

閪緊

正三角中場 老母打最前

總之咁就係盲反緊宗

瞓返好似開心啲

明奴跌watt好喔嚴重

新中堅not bad

好慢好拖泥帶水 first touch 個波九尺遠

唔好睇 傷身

無哂早幾年既靈活

成舊豬油糕咁

不如bench 下明奴啦

有冇人見到佔中三子好撚懷念

你個名

南野

日本仔

Me 2

why no jota?

換南了

let's go japan

冇咗巴西果種細緻 下下都要離身修正

明奴先係成個三叉既核心

牙南

仲要條友上年有幾場係好跑得㗎喎

Jota 真係未來正選料
先23

Minami

近幾場明顯係文沙carry

出咗軒隊
中場現位拎波次數上線上升

沙短

短兒

沙短？

Minamino ready

短

3個換？

廢中轉死性

短兒 jota 南野
換哂3叉?

唔想佢態咁差都格硬踢

肥沙

明奴跌晒 轉下體系啦
反正今年都冇vvd

廢中追完利post黎？

今日可以換5

就係佢跌得太勁
攻守都廢左好多

而家長傳分邊最好係軒達臣靠你啦紅太陽

上半場冇人做到

終於有沙基利

喂 起身 有沙短南野

有4231睇 抵了

嘩！！！！
沙基利
Jota
南野

居然有沙短

廢中今日食錯野？

應該前面3個收兩個+米拿

短短

南野來了

短 jota taki

廢中無咗vvd
試新陣
咁早換人

咁早換哂3個

估計留文尼

我好興奮呀

咁有無力子呀

連登仔最愛

minoooooo so close

刷角

今日場波踢30mins
由60 mins開始

有南+短兩個gay 佬睇 值了

南沙祖

不了 死開

明奴又差啲

南野入波祝福區

鍾師換入神軒？

又救到

阿祖安今日救贖自己

利子可以集體高潮

咁都no foul

廢中今場變左希特拉, 好撚燥

連登最已陣

差啲1-1

明奴頂波都無

倒轉左

比人擔住冇計

早安今日上曬身

一嘢換三個 cls

本身都無乜

今日有運
100% cs

Cls

換人換到好似打友誼賽咁

三叉一齊換

痴線 呢30分鐘實好好睇

屌你老母 靜啦

高普痴q左線啊

早安唔洗短傳
真係好太多

Bino比咗春藥早安食

真係第一次

沙拿個樣

嘩屌唔換米拿

一野換撚晒三叉戟

真係換哂三個 咩事

係咪第一次？

一野收3叉

一次過換晒3個

廢中咁換法都幾撚嬲 另一方面快d比主力抖

換晒三叉

個個爭表現

好正 我高潮了

燥到勁快換人 好嘢

但9 10 11 有得休 真係好

呢個畫面有啲感動
好似盲人第一次睇嘢咁

印象中係

又創記錄

經典換人

我短有得打歐聯啦

前面3個換哂

10換晒3叉 廢中食錯藥？

其實不嬲都係咁
唔少撲救但都有派膠
二號龍係咁上下

真係賭運

呢件衫幾靚

Angry Klopp is the best Klopp
有危機先會有火

想踢死米拿咩

贏緊1球全部收哂

留文/沙 再換米拿啦

三個average 有冇米七

踢得一個鐘

米拿今年好似踢得好少

咁樣換法咁撚癲

又揾南野打假9

個畫面

架仔走位又係隊友唔識比

Mean到

換晒都算 仲要60分鐘就換
廢中食錯藥？

打得好嘅話 以後有得做後備三叉戟

後備得返Cain係佢個位

第五個位換米拿

廢中究竟諗緊咩
一換換曬前面三個

MANE dead leg

依家一場可以換幾個人？

文尼餓咗波咁耐，都換走佢

文尼傷左？沙拿閪面

5

文尼唔好有事呀

廢中係咪aim 1 分
米叔仲係到

我見到呢句真係走去google
居然有

沙短同minami居然有半個鐘踢

Mane full ice

全場高普響場邊都係黑面同屌人
我覺得呢場無論輸贏都係好有趣, 因為高普D火真係返黎

沙拿咁有錢不如植下髮啦

唔計沙短
可能就係兩年後接班人選

冇事啦好小事

今場d換人好好
廢中食左咩

南野今年25了

屌個個都傷

我覺得lead得一球要留文沙其中一個

Minamino單箭頭
4231

波都未入 咁快讚

所以都係J 23既Jota

不過呢個三叉戟冇乜霸氣

Jota同文尼真係睇得出個分別

短兒拉低個curve

Jota應該會入波/助攻

大部分職業運動員落場都會用冰
玩具嗰班成個垃圾桶浸住個人

時間上好好
半場補返中場
60分鐘換人

南野唔zip埋去

短兒都有169

我估歐聯換人名額多
所以先用呢場比佢地抖

其實短兒1米69

南野打FW
玩9咩

逐個稱每個都差一班波

屌

短到

岩岩set比mino mini first touch曳到

安心返

其實都唔係好短姐

南野25都仲有幾年當打
係沙短差d 頂住等Elliott補上

冇左果種令人震懾既感覺

停唔到波

沙狗逼埋去個下好似哥基好cute

哥基利

仲有origi未換

笑左屌

買左jota之後廢中好似冇用佢

換埋就四大尖刀

其實南野都麻麻地
Jota 真係有前途

短兒最佳位置真係amc

比我都唔想用

膠刀

夠態 夠勤力就OK 啦

架仔係紅牛好勁定點？

黎到從來唔覺佢勁，係純粹平

對利兩場都好勁

有冇高大中鋒

上年對我地果兩場幾勁

Rb 勁呀

無問題啦明奴都係17-18季26歲先踢起
南野27歲接到假9位我接受到呀

一早give up
89min 頂下波先用

純粹吹奏佢亞洲人

hendo bye

南野真係唔啱踢正前假狗

上年冇睇？勁到仆街
佢同下欄特carry哂

軒？

南野擺攻中+一個開路中鋒會好好多

12？

力子

嚇撚死以為佢傷
坐底

對利兩場勁
打中場走上走落好勤力 啱廢中心水
係黎到打假9 冇咁sharp
對阿嗰陣打424 3叉加佢打淫賤走位都勁

TAA 可能handball

no 12

紅太陽做乜嘢

果場424 真J 出血

太陽無事
無pen

白襪仔

著好d對鞋，踢得舒服d姐，唔洗驚

條膠帶要轉色

對襪唔啱色

幾鐘意jota

紅太陽咩事?

緊得佢跑勁快 仲有球靚入球
不過黎利記可能球權太少 冇曬表演

真係冇睇大佬

見haaland係多蒙勁佢好多

買個陣我以為會好似當佢la子咁用

如果英超var 可能俾左

咁都要check var?

有技術既波牛
全場奔走 助攻助守

沙短好撚勁wor

唔獨食，又幾靚仔

南野gd try

Jota 啲波俾得幾好

高美斯

即刻有射門

Sub 3 用波比波最好係佢

gomez

南野射波其實幾勁,睇佢練波球球都網頂大大力

拜4球 不打了不打了

對利果場佢勁到癲1g1a，好多次突破我地中場
夏撚果場下半場先出

你話佢超勁又唔係
但好夾隊波

除左對利兩場呢？

Schuurs ok搶眼

不如入多球 出幾分鐘r william丫

米叔啲控球咩事

南野d first touch 彈彈波都冇咩進步過

望落似de ligt 2.0

jota幾勁揪

攰了

唔係話唔好，係文尼太勁，佢一打同一位一比較即刻差一皮

依家中前場技術好好, 人人玩少少花式

施蒙尼失去了一切
高文也證實了

見到早安控波就驚

小小VVD

紅牛聯賽冇睇過
嚟到利有攻中打嘅比賽唔差，係假9麻麻姐

除左對利你會睇薩爾斯堡咩

一月買佢過黎利啦

Jota cut in 似歐國盃個球

差啲

可以睇下社區盾對阿出佢打424 到追和嗰段時間

老母d搶點又真係幾勁

想問係咩歌好耐

下體狗

唔係歌
係毒link

郭富城嘅弱

得個樣咋
又俾明奴通渠 俾文尼硬爆
一般般咋喎

jota

所以我咪問

架仔係紅牛好勁定點？

黎到從來唔覺佢勁，係純粹平

我都知佢對利個兩場好勁

上網睇波link啲惡意廣告黎

對面換入嗰個咁似師爺殊

後備三叉戟幾勁
起碼真係落力爭表現

當佢兩年後左翼正選睇會當堂覺得好好J

咁我睇過

屌你啦

阿積士唔屈角球on99

米叔同人鬥撞都幾硬淨真係

Jota幾好j

同鄉

開始想造波 但造唔到
咪一鳩樣

重要防守好勤力 全場飛
又請啫喱食塵

米拿可以換邊個

呢幾分鐘我睇左D乜
個波彈黎彈去

佔中3子黎比次機會

Cain

Jota差少少

戰術大師高普

可能origi，南野打落一格

minamino 其實真係唔差

架仔敗家

jota 好勁

taa

不過我睇過有狼隊撚講
jota 有態係狼隊可以話最強 問題係無態果陣食晒屎

Taa

南野要佢咁踢 勁極有限 曬咗
無身材可以停到波

請珍惜，睇一場少一場㗎啦

冇睇，下體直頭冇得打？

輕鬆拎3分

無睇波盲反？出波果個敗咩家

上場國際賽都兩入一助
睇佢紀錄成日都幾場唔入，但一入就唔止一粒

狼隊核心係ruby, doherty +jim

Xs 唔見咗

睇親都jota最多波踢

仲doherty

啲波係哂左邊

有紅太陽果然唔同啲

俾拜打爆左
拜第三球世界波

D做波思路太普通
比人閘晒

核就唔會13M 賣

無計，taa成舊屎咁

亨特拿係Ajax

咁樣拎張黃

佢出俾jelly喎敗咗喺邊？

邊個13m賣

米拿仲係場到

棋王界外球又疾機

亨達拉爾

杜靴迪

打唔出紅牛表演都係敗家掛

對面個23號會唔會太撚大隻

doherty

但幾勁

佢仲好勁，ajax埋門佢仲係最top

前年請完界外球教練
開個界外球有曬戰術走位咁
宜家無曬

原來仲踢緊波

四隊都同一個教

佢埋門果下幾勁

佢壓鳩jota 自己碌係咩玩法

姓查奧爾既都係大隻黑腸

短開角球好有台型

賺咗隻角

佢以為jota跳 jota唔跳long咗佢落嚟

沙短真係好撚矮矮

好似短過角球旗

37歲

短都幾勤力呀

使唔使疊字

我地個23號
波褲波襪中間連肉都唔見

南野同jota

jota勁wor真係

三個明顯jota好d

哂左個反擊

我都覺

Jelly 真係cls仲爆到
話時話西米出得未

南野吓傳波好垃圾吓

有bug
唔知點解有時就會疊

貴3倍

同意

我地個23其實都好大隻

12月快車

jota俾到咁柒

得個跑字

屌又傳後左

屌尖仲想唔想踢波

Jota 想夾南野但南野啲位好難夾

其實南野係咪唔識自己帶 下下都傳

佢推到個波太痴腳

早安keep到個態就好

死頂緊成隊

要救心

應該廢中落咗order

矮矮

Jota果下都比得7

ajax禁住砌

救心

應該學綿龍踢

深夜西波

jota俾得冇力 南野要埋去拎，人地都追到返嚟

米叔

米拿都抽筋

米拿都會抽筋 2020年真係唔簡單

老母想點

爭食

呢啲經驗嚟
比人撳住抽要停一停佢地

老母去巴未

肯咁樣走上黎已經好好

啱啱見到有個成個karius 咁

米拿比人bump

佢之前下下鳩跑，應該俾人落order要傳
我啲fd唔係利迷我一般都係咁形容
萬能插： 米叔
鳩跑仔： minamino
鳩shoot仔： 宗師

米拿以前比人爆頭都唔會訓地
真的老了

南野好勤力但留意佢咁多場
其實佢搶到波嘅比率係零
雖然追住人都有啲用

米

米真係老了 老抽

都係 不過睇得出老了

俾個23號撞一嘢即刻暈低

唔好再虐老啦

米拿都有俾人撞飛嘅一日

米叔又抽筋又撞頭
廢中虐完老未

又傷多件

廢中虐老

米叔唔掂啦

放過米拿啦

早安有cs

米叔燃燒生命

冇事嘅
希望係詐死姐

頂多幾分鐘可以返去飲利賓納

沙包

換啦屌你廢中，都89分鐘

咪燈

就算無咩事都拖時間啦

對後生仔踢足全場真係虐老

老母 南野

Jota勁到

真
無見過佢成功

但明奴宜家都好少

未完場

老母差啲

屌你老母

終於有個配合似樣啲

onana

老母廢完未

求其換件落場跑la

老母廢撚到

都好過上半場果個跑都唔跑下

Jota
Lomo

Jota爆完兩野傳個波仲要靚到

XS 入去頂波

頂多4分鐘

老母咁都唔入

Jota明顯勁d

咁又唔好上次咪試過一出jones就失多粒
更唔好講出d直頭唔識既新仔實累事

唔得咩 又笑人短

小VVD

VVD出黎了

小小vvd

南野既作用係咩？比波走位搶迫無樣掂
踢到咁點做明奴替補呀

williams

第四中堅出場

隔嚟阿特大炒

小vvd連歐聯都有份踢

小vvd勁